想tran去ou

聽講ou firsthon既難度好高 只要firsthon到就比讀神科firsthon更加有前途 真係好葡萄班人可以讀ou 我就只可以同人講自己讀3大

我都想trans
讀緊hku好驚畢業揸兜

呢家年代 就算拎firsthon都唔夠班ou仔抽 好後悔簡錯u

三大正辣殺
OU first hon屌打你地啦

點睇ou nursing收得高過三大最低分嘅cu engine?

CU engine有教無類，其他u應該好好學習